三國殺之神呂布一打四

班大陸狗嬲豬豬

你個名

你個名 唔怪得
仲心諗點解會比4個圍

玩D 垃圾大陸game 仲好意思拍片放上黎？你幾大同智商有90嗎？

屌 你玩五人開神緊係比人圍啦

巧威威呀